花迷重新定義球王

以後助攻王先係球王
前鋒後衛鋼門都只係陪襯
講真，由有足球到依家應該得小花先係球王
朗癲呢D其實都係垃圾

樓主唔好擺d唔擺d啦
見到你睇野睇一半真係登係橙

正常唔淨係鬥入波助攻，應該鬥全部

阿朗(greatest striker) 美斯(greatest player)
前者淨係要入波，後者乜Q都做曬
係連登，前者嘅Fans淨係同美斯鬥入波，其他唔睇
，其實太偏頗

BTW淨係鬥入波，美斯都唔輸

上面個句你講嫁咩?
你自己個句係
"細哨係大哨唔算 真心牙朗真朗都係入球機器"
點一半法呀

真係好撚核突你地d小眾迷
睇過真朗踢波未？踢巴塞佢好勁比個波佢自己會爆，一季入好多波但係同隊友冇咩配合，佢組織成個進攻都係做最後個腳多
小學雞未睇過真朗踢波就去睇多幾年學下咩叫呢球先啦
兒登仔淨係以為入波多就勁
咁呢個世界擺11個前鋒就得啦 抵你淨係迷牙朗做頭眾迷

其實都算，幾撚難為你喎

呢句唔係我打
咪入我數

又你自己話大哨唔算係球王
咁依家到底大哨係咪球王呀
我依家針對的係你條垃圾話大哨唔係球王呀！
大哨唔係球王的話
小花就死埋一邊啦

其實有乜好比
美C係進攻核心，引領進攻，組織埋門
全部都要佢幫手
C朗就係禁區之皇

係波台屌上左神台既人我係7
不過我真心覺得大哨未到球王級
大哨係好撚勁
比個波佢都會入到波
不過又唔代表佢係球王

小花又真係勁過大哨

小花》大哨〉牙朗

啱，但同時間美斯都係做緊入波王

如果唔係班小眾迷點樣將牙朗登基

所以你條柒頭先講得出
細哨係球王而大哨唔算係球王呢D on9說話
你條垃圾咪只係覺得多助攻的先係球王囉
仲夠膽叫人睇多D朗拿度踢波
笑撚死人
你睇過朗拿度同魯爾, 施丹D one-two, 快速走位反擊入攝未
得你條垃圾以為朗拿度只係識爆同扭
未睇過就自己去youtube search啦柒頭

人地踢前鋒入波係職責
但唔係代表人地做最後一腳
前面完全無參與攻勢
one-two, 駁腳
而且踢波唔止係傳波
走位牽制好多野要做
你條垃圾就只係睇到傳波助攻
其他就當人企係度等運到
仲好意思叫人睇朗拿度踢波

仲講咩擺11個前鋒呢D廢話
照你講法
應該擺11個中場